［秒經］召集周杰倫同好

聖誕啱啱一個人喺屋企聽周董啲歌好有feel
好想搵人傾下
啲歌一聽真係好有回憶
最鐘意啲冷門嘅歌
半島鐵盒

有冇同好

可愛女人
花海
你好嗎
燒肉粽
上海一九四三
反方向的鐘
星晴
斷了的弦
暗號
分裂
外婆
藉口
退後
擱淺

最後幾首好有回憶

給我一首歌的時間

世界末日冇撚得輸

軌跡

不愛我就拉倒

agree

她的睫毛 先係神曲

琴傷

軌跡

當年失戀情歌

All

為什麼這樣子～～～～

飲歌係浪漫手機

我倫

個人一煩悶既時候就聽困獸之鬥

呢首又係正

妳聽得到

楓
冬天聽 會特別撕心裂肺

愛情廢柴
一聽就諗起佢個MV

有冇人記得退後mv個結局
「我已經變了，但也來不及了」

個小朋友

好多佢既歌，聽完live版就返唔到轉頭
例如係軌跡，菊花台，擱淺，安靜，最長的電影，蒲公英的約定
利申日日都要聽周杰倫先生存到

live版髮如雪

我會發著呆